LIHKG首套幼女向漫畫出現^_^

PAGE:
官網:

睇哂

專業漫畫入門班

試下佢

嘩，袁生出現

袁生過左黎

100個支持！！！

多謝

唔啦

學番一門手藝傍身啦

屌你老母

建議啲人嘅線條可以柔啲
依家咁睇啲人物好 硬

好彩你出現 如果唔係都唔知點block你

好高汁

袁生 聽人講就唔係袁生

袁生好心返去高登啦

唔通要用鋼筆?

點學都搵唔食架啦,好似而家咁為興趣畫咪幾好

係咪我錯覺 畫功進步左

屌你來到LiHKG都要Block鳩你個仆街

當然

唔好

thx

精彩！ 正皮幫推

袁生

真係見證着袁生咁多年都冇進步

出現了

我真係唔識形容

點先為之進步?要點你先滿意?
根本是對人不對事,點都唔滿意

自己畫

1

2

對

點解好似畫風唔同左

終於見識到

點唔同法?畫風冇咁熱血?

第一次睇staridol?

你既興趣係咪折磨其他會員

幫其他會員心靈充電

黎到呢度都要中伏

袁生
點解要打5p文

以前我只能用獵奇去形容
見到袁生有進步我都好開心

繼續努力

佢有時會聽嫁，老實講佢而家啲畫功已經好過以前

我每次都會睇晒

袁生改標題係有一手

畫咁撚耐一鳩樣咁垃圾

屌你老母臭閪死返高登啦

因為真是好好睇

53

55

56

57

負皮是我俾的，請好好反省

正

袁生你算把啦

係進步左d
但仲差好遠

你平時再多d鑽研下畫功啦
真係麻麻

D畫法好落後
幾乎半個世紀前既水平

今次個標題差d

應該咩標題好

用電繪板畫?

要點你先滿意

唔一定
但你好多基本功都唔好

由基本功開始

ok

點都好
支持本地創作

屌你老母表情撚

袁生世界級

正評只係俾你嘅堅持

其實啲分鏡幾好 加油

希望可以在書局出到

謝

黎到依度都係中伏

又係你呀 袁生

咁都伏?

hello

其實你想多d 人睇
提升畫功係最好既一個方法
希望你真係聽下人講
正皮比你當努力

屌 點解我覺得有進步

好有諗法

比心機畫

我都覺好左

台灣fans art

袁生乜又係你呀

點解會睇曬

幾好睇其實

3